[揀一首代表香港嘅歌]同舟之情 vs 願榮光歸香港

《同舟之情》（Sail On）為香港政府於2013年舉辦「家是香港」活動之主題曲，由郭偉亮作曲，陳詠謙填詞，張學友及陳奕迅合唱。當中歌曲中亦引用了顧嘉煇及黃霑的《獅子山下》歌曲中的部分主旋律及歌詞，從而帶出香港精神。

願榮光歸香港 只係一首唔知咩人作嘅網路歌曲

同舟
榮光

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔洗揀啦掛⋯

有一個正評